睇中條女

但點可以令佢除口罩，我想睇真啲
肥妹仔，sales

問佢how much

大江東去，浪淘盡，千古風流人物

請佢飲野/食野

買支唇膏比佢搽